倒數男朋友唔同自己過

佢一直搵緊藉口逃避你同埋你係佢心目中priority 都幾低下
好好表達同溝通下 如果唔係都好快玩完

樓豬同我倒數啦

同我倒數仲好

陪我 唔收錢

係聖誕正日一早約好左一齊食飯 但因為佢呀媽發脾氣 佢即刻話想同佢呀媽早啲食飯再出黎搵我 陪我食飯
個下先feel到原來自己係佢個地位好似唔算得係咩 一早約好左嘅事都可以因為某件事發生而選擇放棄同我一齊食

倒數點解一定要同男女朋友過
叫佢下年同返你二人世界
而家約定霸咗個位先

其實佢有幾鐘意/愛你，你應該都心裡有數

其實冇話一定要同另一半過嘅 只係我一早係打算同佢一齊過 咁佢話唔想咪由佢
下年嘅事有邊個知 可能到時候都分左手了

咁絲打你有冇同番佢講自己既感受啊？

我都唔知呀 只係覺得因為疫情見少左面 平時淨係可以靠傾電話維繫感情 但佢又掛住打機 唔得閒理我 我又唔想阻到佢打機都冇講啲咩
到呢啲重要節日都係咁對我.. 我唔怪得佢嘅 因為感覺成班frd一齊慶祝的確係開心過我同佢兩條友

我同佢講話咁我搵下有冇朋友同我過啦 但其實我冇朋友屌
之後佢都有問返我有冇約到朋友 我話冇 佢都冇講啲咩

好傷心 聽日男朋友都大機會放我飛機 我約你！！

點解放你飛機嘅

佢成日都係咁 訓過龍之類 唔知第幾次

鏟上佢屋企係佢面前騷擾佢

你2個都飛左條仔佢算啦
真係愛你唔會咁嫁

你都好體諒佢喎，咁唔開心都冇講D咩.....
佢個圈子係咪唔與帶另一半一齊玩？

好似講緊大話

冇講啲咩完全係唔想理你
不過想同你過就唔會咁講啦飛得

叫佢同老母拍拖啦

佢個圈子得兩三個朋友有女 所以都冇帶
一大班一齊過 一定開心過得兩個人嘅

點解咁講

冇得食飯 都唔知可以係邊到倒數

其實佢凌晨個陣已經同我講左分手 唉屌 聖誕正日佢講左次分手 依家2020年最後一日都要咁...
不過唔關倒數佢唔陪我嘅事

你第一次拍拖？

我啲frd之前都係咁講 不過佢呀媽得佢一粒仔係會錫啲 所以佢話倒數同呀媽過我都理解 冇講啲咩

係

陪我，貼10元

一粒仔又點 女朋友夠係得一個啦

hugo1991

佢可以用好多藉口去同你分手
但係其實佢都係得一個原因
佢唔愛你了
要識得放手，愛自己呀絲打
利申:過來人

大佬呀 唔係點陪第二個呀我

多謝睇到張圖覺得好笑又好想喊
我都成日同自己講要愛多啲自己 但好似都做唔到
佢依家掛住打機都冇乜點理到我 我黎M都冇問下我有冇事個啲 鬧交個陣佢仲話係咪黎M就大晒個啲其實我都係想佢關心一下我 唔好淨係同frd打機就唔理我

佢一係打機 一係搵我 都冇時間溝第二個啦 呢點我對佢好有信心

樓豬，你唔畀佢前幾日想陪阿媽，後來佢阿媽同佢講唔駛陪佢，叫佢出去搵frd，但佢又醒起已經推咗你，驚突然約番你會影響你啲行程，所以約其他frd，但又覺得良心不安，於是同番你講，畀啲交代…。

樓豬，如果佢一次唔陪，你就覺得佢唔愛你。

咁佢之前陪咗你咁多次，唔通唔算數咩？
如果你因為 A嗰bf 無條件陪A；B嗰bf 無條件陪B；C都係一樣。 所以你覺得你男朋友都要咁樣嘅話。
好有可能你係一個控制狂

我幾時有唔比佢陪佢呀媽？？

Same 上年嬲到仆街嘈咗好耐
今年佢唔敢約人

不過真係要同佢講你嘅感受，後尾佢係話無諗到嗰陣同朋友過會搞到我唔開心

唔畀=/=唔比

「唔畀」係一個用語，意思：難道沒有這個可能性？

啲男仔諗嘢係咁架啦 我都慣左 我同佢講完佢只係覺得我係到發佢脾氣 但係我個陣已經好傷心喊到仆街

其實係咪當咗樓豬聖女？
如果你平時都係懶大方咁
乜嘢都「唔緊要啦！」「無所謂啦！」「唔駛理我啦！」
我係你男朋友都放你響最尾
反正你最易話圍
不過到你發脾氣嘅時候
條仔就會覺得你唔體諒

我唔想佢因為我一個人而犧牲同班frd一齊玩嘅時間 咁難得約到 冇可能我一句我想你陪我 就放棄班朋友架嘛 至少我自己係咁諗
所以重要日子你冇陪我唔緊要 但平時冇得見個陣 起碼都抽一兩晚係唔同frd打機陪下我啦佢唔係囉

佢都係咁呀 我都係用咗兩年先同佢溝通得好啲
佢係啲毒毒地嘅男仔 無拍過拖
不過我覺得真係再要啲時間觀察，睇下佢願唔願意為你改，另外當然係你願唔願意等

佢成日叫我直接話佢聽嬲緊啲咩，佢話佢會嘗試理解
佢係真係理解完之後會盡量唔再做錯嘅，但件事只要變咗少少佢又會理解唔到

我開頭都係咁諗，所以我會話無所謂唔緊要啦你去啦，但倒頭自己係到唔開心，覺得佢去咗玩無陪我，愈諗就愈嬲，最後又係嗌交/自己係到唔開心

佢話如果真係介意就直接講，唔好講完唔介意轉就又嚟嬲，佢會更加嬲

我覺得你可以先同你男朋友溝通咗先
依家地位 阿媽》朋友〉愛人
可能佢feel唔到你既委屈
真係觀念唔啱/唔愛嘅先分手

Dls 以為自己開post

嗲下就唔駛開拖啦